一人一個Flop得勁嘅歌手/音樂團體

啱啱係Youtube見返The tings tings

That's Not My Name
觀看次數：55,997,937次

Shut Up and Let Me Go
觀看次數：23,924,316次

2008 Studio albums : We Started Nothing (Peak UK no.1)
BPI (United Kingdom): 2× Platinum (639,876)

.
.
.
The Ting Tings - Estranged (Official Video)
觀看次數：134,112次

2018 Studio albums :The Black Light
(?)